成個波台好大浸獌既精液味

死獌狗

拉

死獌狗打撚完飛機未？

有無痢狗入黎發表下感受

你唔開Post咪冇味囉

聽講你打到成屋都係精

有無利迷子入嚟發表下感受

有都比樓豬嚇走左

今場有睇嗎？

利迷平常心看待
輸波訓哂了

睇完般尼瞓到依家

咁大浸精味都瞓到？

有 心術不正比卡叔果球可惜了

我利踢得唔好係事實
不過獌狗咩都J都係事實

班獌狗真係咩都j一餐

猁狗成班和尚咁平常心

有無辣油味

唔似得一眾我利手足咁心無罣礙
利佛普渡眾生

死獌狗我屌你老母咩日日打飛機

係
都係以前猁啲精液味好聞啲